點解香港一定要報中國新聞

係咪應該杯葛埋d中國呀 領事人講
野

我高度自治唔需要人說三道四